這世界只有一種鄉愁

就是沒有您的時候

你係我既青春期 永遠唔會再接觸到

這惡俗的不捨 比一起更好過些

才是您遠走的主因 或者

我想死係三十七歲之前 或者更早